#永遠懷念陳百強(離世25周年) - 一生何求 (原唱:陳百強)

謹以此紀念陳百強離世25周年, Danny的一切依然經典.

《一生何求》是Danny於台灣之行中，在一位朋友的車上偶然聽到王傑的《惦記這一些》，覺得它是一首難得之作，結果，Danny回港後將這首歌曲的版權弄到手，亦憑此曲屢獲殊榮，證明了他眼光的獨到。

#永遠懷念陳百強 - 一生何求 (原唱:陳百強)
主唱: 夢詞人 原唱: 陳百強

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 沒法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到便更改
不知那裡追究

一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 觸不到已跑開
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的竟已是我的所有

一生何求 曾妥協也試過苦鬥
夢內每點繽紛 一消散那可收
一生何求 誰計較讚美與詛咒
沒料到我所失的竟已是我的所有

#義不容情,#勁歌金曲,#總選,#一生何求,#陳百強,#新詞,#改編,#粵語歌,#勵志歌,#我的推介,#廣東歌,#歌詞,#音樂,#唱作人,#填詞人,#香港音樂,#創作,#原創音樂,#香港原創,#cantopop,#music,#song,#songs,#popmusic,#hk,#hongkong,#hkmusic,#hongkongmusic

呢首歌係無線經典電視劇<義不容情>的主題曲, 提提大家<義不容情>下星期會係深夜重播, 好快就可以看到片頭丁有健一路行一路食煙嗰幕...

練吓唱功先啦， 摙住嗰春袋唱歌咁款

謝謝你的意見. 今次放鬆D唱"一生不可自決", 請賜教.